<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- От более новых к более старым (сверху вниз) -->
<RecentArticles>
	
  <Article>
    <Title>Небольшое обновление</Title>
    <Full>Пара новых приколов. Доработка версии для слабовидящих.</Full>
    <Date>2016/07/24</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>5900</Title>
    <Full>5900 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2016/07/22</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Для слабовидящих</Title>
    <Full>Добавлена кнопочка для слабовидящих, пока что это только наработка скрипта.</Full>
    <Date>2016/07/19</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Корректирующее обновление</Title>
    <Full>Небольшие обновления страниц, направленные на исправления ошибок и недочётов.</Full>
    <Date>2016/07/18</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Приличное обновление</Title>
    <Full>5850 штук прослушиваний на SoundCloud. Добавлен раздел с видео и одно видео. Добавлен раздел с фотоприколами. 12 числа один помидор погиб от мучнистой росы, затем ещё целый горшок маленьких и ещё несколько вот-вот должны были погибнуть сегодня, но нужно было спасать остальные, пока на них не перекинулась болезнь. Я так и знал, что часть помидоров пропадёт, поэтому и решил высадить много. Они пали смертью храбрых, помолимся.</Full>
    <Date>2016/07/15</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый порог прослушиваний</Title>
    <Full>Я переступил за порог в 5800 прослушиваний на SoundCloud. Так вот, за 8 дней пришло 72 прослушивания.</Full>
    <Date>2016/07/11</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Большое обновление</Title>
    <Full>Добавлены новые работы в галерею сканов. Исправлены ошибки, улучшены тексты, дополнен раздел Земледелие. А ещё теперь галерея 3 адаптивна, смартфон сама определяет. А альбому не бывать. Император должен быть народным, а я даже не заслуженный. Не хочу руками жар загребать.</Full>
    <Date>2016/07/07</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новое поступление</Title>
    <Full>Добавлена новая работа в галерею сканов. Скоро будет добавлено ещё несколько штук. Новые работы выполнены на клетчатых листочках, чтобы продемонстрировать простоту жизни. Чтобы изящно смотрелось в вебе, я представлю мультипланы.</Full>
    <Date>2016/07/06</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Крупное обновление сайта</Title>
    <Full>Добавлено много новых работ в галерею, исправлены недочёты, изменено деление галерей, обновлены тексты, добавлена новая статья. В планах стоит добавление новых картин и выпуск мини-альбома.</Full>
    <Date>2016/07/05</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый порог прослушиваний</Title>
    <Full>Я переступил за порог в 5750 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2016/07/03</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Число прослушиваний</Title>
    <Full>Выпуск альбома не был напрасным. Сегодня я переступил за порог в 5555 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2016/06/16</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Планы на будущее</Title>
    <Full>Конечно же Вы, благородный витязь, хотите знать, что же я собираюсь творить дальше. Расскажу! Я собираюсь добавить новые графические работы.</Full>
    <Date>2016/06/16</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый альбом</Title>
    <Full>Что ж, я выпустил новый альбом! Называется "Необычнайная лёгкость". Размер небольшой — 10 дорожек, но работы достойные! Впрочем, как обычно. <a href="http://буранчик.рф/музыка/">Перейти в музыкальный раздел</a></Full>
    <Date>2016/06/16</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Миникартинки</Title>
    <Full>Обновил репозиторий миникартинок. Добавил фоны экрана блокировки, а также несколько новых значков. <a href="https://github.com/Buranek/pix">Перейти в репозиторий (на GitHub)!</a></Full>
    <Date>2016/06/14</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Урожай</Title>
    <Full>Созрел урожай укропа. Отправился в морозилку.</Full>
    <Date>2016/06/13</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Китайское имя</Title>
    <Full>Написал своё имя по-китайски верно: 玛氏 (mǎ shì).</Full>
    <Date>2016/06/08</Date>
  </Article>
  
  <Article>
    <Title>Аквагрунт</Title>
    <Full>Осваиваю аквагрунт, за фото пройдите в раздел земледелия галерею! <a href="http://буранчик.рф/земледелие/">Перейти в четвёртую галерею</a></Full>
    <Date>2016/06/08</Date>
  </Article>
  
  <Article>
    <Title>Из закромов</Title>
    <Full>Нашёл в закромах ещё три карточки с картинами. Сканы были добавлены в третью галерею. <a href="http://буранчик.рф/галерея3/">Перейти в третью галерею</a>!</Full>
    <Date>2016/05/29</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новая флейта</Title>
    <Full>У меня теперь есть флейта kazoo! Буду теперь и на ней музыку играть! Довольно скоро будет статья по ней!</Full>
    <Date>2016/05/08</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Альбом "Артикс"</Title>
    <Full>Выпустил новый альбом Артикс, полный федеративных достижений! <a href="http://буранчик.рф/музыка/">Перейти в музыкальный раздел</a></Full>
    <Date>2016/05/08</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Статья "Глич-Хоп"</Title>
    <Full>Дописал статью про <a href="http://буранчик.рф/глич-хоп/">Глич-Хоп</a>!</Full>
    <Date>2016/04/28</Date>
  </Article>

</RecentArticles>
