<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- От более новых к более старым (сверху вниз) -->
<RecentArticles>

  <Article>
    <Title>Немного нового</Title>
    <Full>Немного нового в статья, а ещё 7500 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2017/09/21</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Много свежего осеннего</Title>
    <Full>Новое в статьях и в галерее</Full>
    <Date>2017/09/10</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Супер!</Title>
    <Full>Перевёл больше про китайские кремы.</Full>
    <Date>2017/08/25</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>7400</Title>
    <Full>7400 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2017/08/20</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Небольшие исправления</Title>
    <Full>Небольшие правки по сайту, касающиеся компоновки галерей.</Full>
    <Date>2017/07/21</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новые картины</Title>
    <Full>Новые картины в подвальной галерее. Небольшие исправления по сайту.</Full>
    <Date>2017/07/19</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>7300</Title>
    <Full>7300 прослушиваний на SouldCloud.</Full>
    <Date>2017/07/01</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Прибавка</Title>
    <Full>Немало новых картин. Некоторые переехали в другие галереи.</Full>
    <Date>2017/06/21</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Правки</Title>
    <Full>Несколько правок по сайту. Убрана дискуссионная, аватары переехали из отдельного репозитория на сайт.</Full>
    <Date>2017/06/03</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Весенний подгон</Title>
    <Full>Ещё не прошла весна, а уже новое на сайте. Картины уехали в большую OSS галерею. Добавлено несколько новых! Обновление репозитория миникартинок. 7200 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2017/05/31</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>День Победы</Title>
    <Full>С Днём Победы! На сайт подъехали новые картины.</Full>
    <Date>2017/05/09</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Майский прилив</Title>
    <Full>7150 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2017/05/06</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Майский свежак!</Title>
    <Full>Благородный витязь, с праздничком! Во-первых, 7050 прослушиваний на SoundCloud! Во-вторых, первое мая. Сегодня я приготовил для вас обновления: новые картины, дополенные статьи, одна новая фотка от SailCast, исправления на сайте. Круто! В планах обновление списка картин, составление документации по ним.</Full>
    <Date>2017/05/02</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Мини-праздник</Title>
    <Full>7050 прослушиваний на SoundCloud!</Full>
    <Date>2017/04/23</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новые картины в апреле #2</Title>
    <Full>Новые картины в спелой галерее! Обновление репозитория миникартинок. Скоро наберётся 7k прослушиваний на SoundCloud — будет мини-праздник.</Full>
    <Date>2017/04/18</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новые картины в апреле #1</Title>
    <Full>Новые картины в спелой галерее!</Full>
    <Date>2017/04/09</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Результат Search Console</Title>
    <Full>Google Search Console показал отсутствие ошибок на сайте. Ура!</Full>
    <Date>2017/03/28</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Мартовское обновление #2</Title>
    <Full>Сменил логин на GitHub на Fohroer (и у репозитория теперь новый адрес). Добавил новую информацию про китайские кремы.
    Активировал верификацию в Google Search Console. Добавил новые картины в спелую галерею.</Full>
    <Date>2017/03/25</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Мартовское обновление #1</Title>
    <Full>Смена адреса на подобающий, исправления по сайту, дополнения статей, новые картины. То ли ещё будет!</Full>
    <Date>2017/03/14</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Февральское обновление сайта</Title>
    <Full>Ура, вот я и добрался до обновления сайта. Что у нас: статьи дополнены, галереи пополнены. Обновлён репозиторий миникартинок.</Full>
    <Date>2017/02/24</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый порог</Title>
    <Full>6800 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2017/02/11</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Дополнения</Title>
    <Full>Выложил новые картины и ещё фото от SailCast. Дополнил статью про китайские кремы. Отписал производителю об ошибке в латинском составе.</Full>
    <Date>2017/01/31</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Небольшие правки</Title>
    <Full>Небольшие, но важные правки и дополнения по сайту. А ещё +2 фото от SailCast.</Full>
    <Date>2017/01/16</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Важные правки</Title>
    <Full>Важные правки по сайту</Full>
    <Date>2017/01/10</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новая графика!</Title>
    <Full>Новая галерея "Спелый графон"!</Full>
    <Date>2017/01/08</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новая веха</Title>
    <Full>С Новым годом! 6700 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2017/01/04</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Подновил картины</Title>
    <Full>Внёс небольшие доработки в некоторые картины. С наступающим!</Full>
    <Date>2016/12/23</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Ну чо...</Title>
    <Full>6666 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2016/12/22</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Завоз</Title>
    <Full>Познайте мечи в новой статье! А также были добавлены новые картины в галерею сочной волны и в галерею-подвал.</Full>
    <Date>2016/12/02</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новая графика</Title>
    <Full>Добавлены новые фото в галерею наблюдашек, а также новые картины в галерею сочной волны. Всех с прошедшими киберднями!</Full>
    <Date>2016/11/26</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>ВН всё ещё в разработке</Title>
    <Full>Постепенно разрабатываю визуальную новеллу. Это сложно, но прогресс постепенно идёт. Она будет в FULLHD.</Full>
    <Date>2016/11/19</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Помидорный рейв #3</Title>
    <Full>Маленький итальянский помидор созрел. На вкус как черри из магазина, только несколько более постный вкус.
    Пропало много китайских помидорных растений. Больше не буду такие сажать.</Full>
    <Date>2016/11/05</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Планы</Title>
    <Full>Добавить описание ещё одного китайского крема, добавить книги, добавить инфо про ВН.</Full>
    <Date>2016/10/30</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Помидорный рейв #2</Title>
    <Full>Ещё один плод начал краснеть.</Full>
    <Date>2016/10/30</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Помидорный рейв #1</Title>
    <Full>Пропало пару помидоров, один воскрес, плод опал, другой ещё чуть подрос.</Full>
    <Date>2016/10/28</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Всего понемногу</Title>
    <Full>Добавил несколько наблюдашек, волны, дополнил статьи, добавил новую статью.
    Добавил страницу по ВН (скоро заполню детально). Преодолён порог в 6450 прослушиваний на SoundCloud (ещё 29 сентября).
    Пропало несколько помидорных растений, а кроме того пару ростков помидора пришлось отрезать,
    потому что мешали остальным, подыхая и мешая другим своими корнями. А на одном из привередливых жителей подоконника появился первый плод.
    И я наблюдаю, как он растёт... Выполнили пересадку некоторых помидорных растений.</Full>
    <Date>2016/10/04</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>+ Ещё</Title>
    <Full>Добавил ещё картин в галерею сочной волны. Преодолён порог в 6350 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2016/09/11</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Рисую</Title>
    <Full>Несколько новых картин в галерее сочной волны.</Full>
    <Date>2016/09/10</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>+ Картины</Title>
    <Full>Новые картины в галерее сочной волны.</Full>
    <Date>2016/09/07</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Фото</Title>
    <Full>Новые фото казуу.</Full>
    <Date>2016/09/06</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Планы</Title>
    <Full>Разработка визуальной новеллы затягивается. В галерею волны выложено несколько новых картин.
    Прослушиваний на SoundCloud уже чуть больше, чем 6300.</Full>
    <Date>2016/09/04</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Чуть-чуть свежачка</Title>
    <Full>Выполнены небольшие работы на сайте. Добавлено 2 новых картины.</Full>
    <Date>2016/08/22</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Немного нового</Title>
    <Full>Выполнены небольшие дополнения на сайте. Добавлено несколько новых картин. Преодолён порог в 6250 прослушиваний на SoundCloud!</Full>
    <Date>2016/08/28</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый порог</Title>
    <Full>Преодолён порог в 6200 прослушиваний на SoundCloud!</Full>
    <Date>2016/08/24</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>+1 к навыку "Китаист"</Title>
    <Full>Распознан таинственный месячнолист из состава китайского крема. Это оказались семена Кохии!
    Там оказалось идентичное написание иероглифов с той лишь разницей, что это был один символ, а не два.
    Из-за этого у меня не получилось найти траву.</Full>
    <Date>2016/08/22</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Печатаю, рисую</Title>
    <Full>+2 статьи, оглавление статей, +1 картина.</Full>
    <Date>2016/08/17</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый альбом "Конжзот"</Title>
    <Full>Выпущен альбом "Конжзот"! Выполнены небольшие правки текста на сайте. Количество прослушиваний на SoundCloud перевалило за 6100.</Full>
    <Date>2016/08/17</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Письменно-растительное обновление</Title>
    <Full>Положено начало спасению одного растения, добавлена 1 статья (с оглавлением!), удалён 1 матюк.</Full>
    <Date>2016/08/15</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Сочное обновление</Title>
    <Full>Несколько новых картин, два новых аватара.</Full>
    <Date>2016/08/12</Date>
  </Article>	
	
  <Article>
    <Title>Текущие планы</Title>
    <Full>Планы таковы: выпустить альбом Конжзот, довести до тестирования свою визуальную новеллу,
    а также пополнить новую галерею, добавить предпрослушивание треков из ogg файлов прямо на сайте.
    Официально объявляю, что ВН находится в разработке. Всё это — в августе!</Full>
    <Date>2016/08/09</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Свежачок</Title>
    <Full>Сделано всякого по мелочи, пополнен репозиторий отменённых проектов, погибли оба каштана и часть плантации огуречника.</Full>
    <Date>2016/08/09</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Для трудящихся</Title>
    <Full>Внесены правки, согласно замечаниям программистов и поддержки. Добавлена новая галерея. Приведены в порядок статьи.</Full>
    <Date>2016/08/05</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Очень много</Title>
    <Full>Порог в 6000 прослушиваний на SoundCloud преодолён. Выложено огромное количество бесплатного стока.</Full>
    <Date>2016/08/02</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новинки</Title>
    <Full>Выложены новые фотоприколы. Я решил — следующий музыкальный альбом будет называться Конжзот.
    По просьбам трудящихся были убраны зеркала альбомов с GitHub.</Full>
    <Date>2016/07/30</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Небольшое обновление</Title>
    <Full>Пара новых приколов.</Full>
    <Date>2016/07/24</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>5900</Title>
    <Full>5900 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2016/07/22</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Корректирующее обновление</Title>
    <Full>Небольшие обновления страниц, направленные на исправления ошибок и недочётов.</Full>
    <Date>2016/07/18</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Приличное обновление</Title>
    <Full>5850 штук прослушиваний на SoundCloud. Добавлен раздел с видео и одно видео. Добавлен раздел с фотоприколами.
    12 числа один помидор погиб от мучнистой росы, затем ещё целый горшок маленьких и ещё несколько вот-вот должны были погибнуть сегодня,
    но нужно было спасать остальные, пока на них не перекинулась болезнь. Я так и знал, что часть помидоров пропадёт, поэтому и решил высадить много.
    Они пали смертью храбрых, помолимся.</Full>
    <Date>2016/07/15</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый порог прослушиваний</Title>
    <Full>Я переступил за порог в 5800 прослушиваний на SoundCloud. Так вот, за 8 дней пришло 72 прослушивания.</Full>
    <Date>2016/07/11</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Большое обновление</Title>
    <Full>Добавлены новые работы в галерею сканов. Исправлены ошибки, улучшены тексты, дополнен раздел Земледелие.
    А ещё теперь галерея 3 адаптивна, смартфон сама определяет. А альбому не бывать. Император должен быть народным, а я даже не заслуженный.
    Не хочу руками жар загребать.</Full>
    <Date>2016/07/07</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новое поступление</Title>
    <Full>Добавлена новая работа в галерею сканов. Скоро будет добавлено ещё несколько штук.
    Новые работы выполнены на клетчатых листочках, чтобы продемонстрировать простоту жизни.
    Чтобы изящно смотрелось в вебе, я представлю мультипланы.</Full>
    <Date>2016/07/06</Date>
  </Article>
	
  <Article>
    <Title>Крупное обновление сайта</Title>
    <Full>Добавлено много новых работ в галерею, исправлены недочёты, изменено деление галерей, обновлены тексты, добавлена новая статья.
    В планах стоит добавление новых картин и выпуск мини-альбома.</Full>
    <Date>2016/07/05</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый порог прослушиваний</Title>
    <Full>Я переступил за порог в 5750 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2016/07/03</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Число прослушиваний</Title>
    <Full>Выпуск альбома не был напрасным. Сегодня я переступил за порог в 5555 прослушиваний на SoundCloud.</Full>
    <Date>2016/06/16</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Планы на будущее</Title>
    <Full>Конечно же Вы, благородный витязь, хотите знать, что же я собираюсь творить дальше. Расскажу!
    Я собираюсь добавить новые графические работы.</Full>
    <Date>2016/06/16</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новый альбом</Title>
    <Full>Что ж, я выпустил новый альбом! Называется "Необычнайная лёгкость". Размер небольшой — 10 дорожек, но работы достойные!
    Впрочем, как обычно. <a href="http://буранчик.рф/музыка/">Перейти в музыкальный раздел</a></Full>
    <Date>2016/06/16</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Миникартинки</Title>
    <Full>Обновил репозиторий миникартинок. Добавил фоны экрана блокировки, а также несколько новых значков.
    <a href="https://github.com/Buranek/pix">Перейти в репозиторий (на GitHub)!</a></Full>
    <Date>2016/06/14</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Урожай</Title>
    <Full>Созрел урожай укропа. Отправился в морозилку.</Full>
    <Date>2016/06/13</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Китайское имя</Title>
    <Full>Написал своё имя по-китайски верно: 玛氏 (mǎ shì).</Full>
    <Date>2016/06/08</Date>
  </Article>
  
  <Article>
    <Title>Аквагрунт</Title>
    <Full>Осваиваю аквагрунт, за фото пройдите в раздел земледелия галерею!
    <a href="http://буранчик.рф/земледелие/">Перейти в четвёртую галерею</a></Full>
    <Date>2016/06/08</Date>
  </Article>
  
  <Article>
    <Title>Из закромов</Title>
    <Full>Нашёл в закромах ещё три карточки с картинами. Сканы были добавлены в третью галерею.
    <a href="http://буранчик.рф/галерея3/">Перейти в третью галерею</a>!</Full>
    <Date>2016/05/29</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Новая флейта</Title>
    <Full>У меня теперь есть флейта kazoo! Буду теперь и на ней музыку играть! Довольно скоро будет статья по ней!</Full>
    <Date>2016/05/08</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Альбом "Артикс"</Title>
    <Full>Выпустил новый альбом Артикс, полный федеративных достижений! <a href="http://буранчик.рф/музыка/">Перейти в музыкальный раздел</a></Full>
    <Date>2016/05/08</Date>
  </Article>

  <Article>
    <Title>Статья "Глич-Хоп"</Title>
    <Full>Дописал статью про <a href="http://буранчик.рф/глич-хоп/">Глич-Хоп</a>!</Full>
    <Date>2016/04/28</Date>
  </Article>

</RecentArticles>
